長做711有冇前途？

依家番緊 7-11 發覺幾舒服 ，諗著
長做落去 ，想問吓有冇前途
有前途
冇前途

行行出狀元

升職做幹部 做埋分部長

好幸福阿

就算係一條底褲

都有，又有女溝

搏啲做多幾年，可以升到管理層，加油樓主。我得你都得

升升下坐到李+x個位，加油

7仔係dairy farm

Push

有咩吸引樓主做落去？

做慣左，同埋發現幾hea

岩嫁啦,做死一世7仔啦,你好有potential,睇起你

店舖經理好似得20K，你覺得有冇前途？

而家PT幾錢人工？而家正職唔夠洗想搵多份

早更39.5
中更42.5
夜更49.5
（大約）

有無15k

夜更係咪通宵咁解？
有無得話一日返5個鐘咁？
你係全職？

夜更=通宵更
可以
兼職

咁兼職係咪可以長返夜更？
因為我早上係返9-5 早中都返唔到

要問下間舖頭個經理編唔編到

我有個同事都係橫跨早中更

咁見工係咪直接walk in得
好似好多問題

係，必請，不過最好正接見經理

必請咁緊要
想每個月搵多三四千洗下喳

呢份岩曬，搵間靜舖番可以尻坐等收工

有前途
後生仔肯博肯捱
做多幾年升經理，再升埋分區經理
出到去同人講十幾間鋪都係你睇
不知幾爽

分區經理有冇得再升？

巴打知唔知通宵更可唔可以收早d 例如5點咁？

一星期返兩日，每日十個鐘
出咗八千幾糧

7-Eleven是連鎖便利商店，源於原美國企業南方公司從冰品商店特許經營起家，後來被日本7&I控股公司收購，目前為其旗下全資子公司，現任公司會長是鈴木敏文，其總部設於日本東京的千代田區二番町8-8號。在全球擁有約64,319家門市，是全世界最大型規模最大的便利商店集團。

新入行既青年人如果努力發展，無容置疑前途無可限量。

冇早收

太低了，返酒店炒散好過
一個鐘70以上

hea 工，唔洗學歷，冇野學，絕對有前途

Fat fat la

善用到期貼紙

直頭係人生贏家添

保安仲hea

發夢識人幫711做hr consultation, 最高薪果幾個店長月薪有6位數字

不如自己加盟開返間

自己又要落場做
唔係圍唔到皮
然後711一個唔該係你對面開多間,你吹呀?
真係慘撚過打工
利申:識人做

慢慢做
萬丈高樓從地起
比心機做一步一步升
升升下CEO都有份呀唔係講笑
加油樓主我睇好你

做幾年就已經可以一人之下 幾人之上

我做大快活都$47+20/day啦

喵～！

柴鋪老細

聽講條career path 好好，有曬指標。 中三畢業可以做收銀，三年內升做manager, manager 兩年後可上senior manager 合計做左6年 可晉升為 general manager 之後就可以加入埋董事局 做埋chairman. 條數計落穩穩定定 10年內 可以做第一手交椅。

一卷廁紙，都有佢本身嘅用途

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

總經理

你都on9 如果間七仔喺屋企樓下 慳慳地一個月都儲到萬六七啦 好過幾多閪工

唔過55都唔做啦 比狗做

邊間靜啲 想返

唔收錢想做 想屌下學生妹

南丫島

香港7仔係dairy farm

有閪用

反而想知經營一間七仔每月大約幾多利潤
唔計俾自己人頂死嘅例子

btw 樓主加油
人一世物一世，自己舒服就好，唔洗理人點睇

學識 自己開 1開2 2開4 4開8 之後分拆上市

做141先有前途

呢個係7仔內定最低工資，我地係43/46/51

喵

7仔好快升到上去
PT FT離職率都幾高吓

增值同乜費物費係咪佔七八成

收少咗錢係咪要嘔番出嚟

唔洗

Ching sick ball

大企業黎喎，幾多人恨都恨唔到

邊做邊儲錢 一路升職再自己加盟開間
1間變兩間 兩間變三間 低調發達

真 7-11實會附近搵鋪位

sic 好似加左人工 應該同fc draw 一樣

咁低人工

13500 應該好耐之前
依家夜更都ft 都呢個人工

真呀 咩都關佢事

前年轉左CEO 福利好左好多
sic 都加左兩次人工

認真答樓主
做到上SIC +有學歷可以轉返去做back office 做其他department

普通職員上CEO其實唔太難
哩個世界只要俾d恆心
無野係唔可能
加油

7仔你平時翻工有乜做？

樓主好上進

想有前途就唔好做7仔
想hea想開心就繼續落去
人人把尺唔同 睇你自己想點

如果我係樓主，我會做落去

如果我屋企好疊水